# 🇫🇷 Sports nautiques 🇫🇷, 

**Nice that you'd like to learn some french.**  
*C'est bien que vous souhaitiez apprendre le français.*  

**In this lesson we will learn vocabulary to talk about water sport**  
*Dans cette leçon, nous apprendrons le vocabulaire pour parler des sports nautiques*  

## Vocabulary 
🇺🇸 credit card        | 🇫🇷 carte de crédit  

🇺🇸 surfing            | 🇫🇷 surfer  




